{"translation-revision-date":"2025-07-01 11:33:20+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"de"},"Inheritance item: %s":["Vererbtes Element: %s"],"Style origin":["Stilherkunft"],"Base":["Basis"],"Inherited from base styles":["Von Basis-Stilen geerbt"],"%s created":["%s erstellt"],"Class":["Klasse"],"With your current role, you can only use existing states.":["Mit deiner aktuellen Rolle kannst du nur vorhandene Zust\u00e4nde verwenden."],"With your current role,":["Mit deiner aktuellen Rolle"],"Column gap":["Spaltenabstand"],"you can only use existing classes.":["kannst du nur vorhandene Klassen verwenden."],"class %s applied":["Klasse %s angewendet"],"With your current role, you can use existing classes but can\u2019t modify them.":["Mit deiner aktuellen Rolle kannst du vorhandene Klassen verwenden, aber nicht bearbeiten."],"class %s removed":["Klasse %s entfernt"],"Text color":["Textfarbe"],"Text align":["Textausrichtung"],"Line height":["Zeilenh\u00f6he"],"Letter spacing":["Zeichenabstand"],"Font style":["Schriftstil"],"Font family":["Schriftfamilie"],"Border width":["Randbreite"],"Border type":["Randtyp"],"Border color":["Randfarbe"],"Classes":["Klassen"],"Radial Gradient":["Radialer Verlauf"],"Linear Gradient":["Linearer Verlauf"],"Bottom right":["Unten rechts"],"Bottom left":["Unten links"],"Bottom center":["Unten zentriert"],"Top right":["Oben rechts"],"Top left":["Oben links"],"Top center":["Oben zentriert"],"Center right":["Mitte rechts"],"Center left":["Mitte links"],"Center center":["Mitte zentriert"],"You\u2019ll need Elementor Pro to use this feature.":["F\u00fcr diese Funktion ben\u00f6tigst du Elementor Pro."],"Word spacing":["Wortabstand"],"Overline":["\u00dcberstrichen"],"Line-through":["Durchgestrichen"],"Underline":["Unterstrichen"],"900 - Black":["900 \u2013 Schwarz"],"Max width":["Maximale Breite"],"Min width":["Minimale Breite"],"Object position":["Objektposition"],"Z-index":["Z-Index"],"Border radius":["Eckenradius"],"800 - Extra bold":["800 - extrafett"],"700 - Bold":["700 \u2013 fett"],"600 - Semi bold":["600 \u2013 halbfett"],"500 - Medium":["500 - mittel"],"400 - Normal":["400 - normal"],"300 - Light":["300 - leicht"],"200 - Extra light":["200 - extraleicht"],"100 - Thin":["100 - d\u00fcnn"],"Adjust borders":["R\u00e4nder anpassen"],"Effects":["Effekte"],"Static":["Statisch"],"Visible":["Sichtbar"],"Relative":["Relativ"],"Remove dynamic value":["Dynamischen Wert entfernen"],"Show more":["Mehr anzeigen"],"Show less":["Weniger anzeigen"],"Font weight":["Schriftst\u00e4rke"],"Font size":["Schriftgr\u00f6\u00dfe"],"Max height":["Maximale H\u00f6he"],"Min height":["Minimale H\u00f6he"],"Space between":["Zwischenraum"],"Sticky":["Oben gehalten"],"Shrink":["Verkleinern"],"Grow":["Wachsen"],"Rename":["Umbenennen"],"Order":["Sortierung"],"Gaps":["L\u00fccken"],"Row":["Zeile"],"Google Fonts":["Google Fonts"],"Fill":["F\u00fcllen"],"Contain":["Beinhalten"],"Cover":["Ausf\u00fcllen"],"Auto":["Automatisch"],"Fixed":["Fixiert"],"Absolute":["Absolut"],"Hidden":["Ausgeblendet"],"Overflow":["Overflow"],"Position":["Position"],"Custom Fonts":["Individuelle Schriften"],"Remove":["L\u00f6schen"],"End":["Ende"],"Start":["Beginn"],"Edit %s":["%s bearbeiten"],"Background":["Hintergrund"],"General":["Generell"],"Direction":["Richtung"],"Left to right":["Links nach Rechts"],"Spacing":["Abst\u00e4nde"],"Display":["Anzeige"],"Settings":["Einstellungen"],"Clear":["L\u00f6schen"],"Right":["Rechts"],"Bottom":["Unten"],"System":["System"],"Left":["Links"],"Top":["Oben"],"Columns":["Spalten"],"Column":["Spalte"],"Typography":["Typografie"],"Layout":["Layout"],"Height":["H\u00f6he"],"Size":["Gr\u00f6\u00dfe"],"Width":["Breite"],"Stretch":["Dehnen"],"Right to left":["Rechts nach Links"],"Aspect Ratio":["Seitenverh\u00e4ltnis"],"Normal":["Normal"],"None":["Keine"],"Dashed":["Gestrichelt"],"Dotted":["Gepunktet"],"Double":["Doppelt"],"Solid":["Durchgezogen"],"Style":["Stil"],"Center":["Zentriert"],"Padding":["Innenabstand"],"Custom":["Individuell"],"Margin":["Au\u00dfenabstand"],"Justify":["Ausgerichtet"],"Border":["Rand"],"Capitalize":["Gro\u00dfschreibung"],"Lowercase":["Kleinbuchstaben"],"Uppercase":["Gro\u00dfbuchstaben"],"Italic":["Kursiv"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/packages\/editor-editing-panel\/editor-editing-panel.strings.js"}}